魔法少女奈葉 Reflection 預告 1

係時候以炮會友

完全係psp隻game劇埸版化
首歌係同一首

奈菲個人設真係

一早就應該做返奈葉啦，拳擊

奈葉套裝根本就係force果套再細改

肥肥歐先正囉

force果d裝真係好型，可否斬左無得睇

繼續打拳打到爆血好過啦

唔知來龍去脈，就咁望好狗
斬左漫畫家既心血然後用佢個idea
希望我錯

Trailer竟然番用我當年psp唱隻歌

好地地改到咁

隻game仲係部p度

菲特

個故仔係咪唔係奈葉既黑歷史

點解

未知，不過如果跟game就應該唔係

奈葉

出埋紫天一家啦屌

又可以見到Nanoha

仲以為 SS , 同 黑歷